八間大學宣布明日復課 樹仁大學續停課

香港教育大學宣布，隨着強颱風「山竹」進一步遠離本港，校園設施亦已陸續修復，經評估後決定明天如常上課。鑑於教職員和學生或因交通擠塞，未能準時返回校園，校方促請各學系及行政部門酌情處理。

香港大學、中文大學、理工大學、科技大學、嶺南大學、城市大學和浸會大學亦表示，決定明日復課。

科大在聲明中特別提到，如有同學及教職員因安全或交通問題未能回校，大學不會視之為曠課或缺勤。嶺大表示，理解各區交通仍未完全恢復正常運作，凡因交通問題未能及時上課或上班者，校方將彈性處理。香港大學籲請教職員，對因交通或其他問題而未能回校的同學及職員彈性處理。

香港樹仁大學則決定，因為「山竹」對本港多處造成廣泛影響，為學生安全，取消周二所有日間和夜間課堂。

一大就係樹大

樹大又贏

樹大真係招風

因為

樹大有枯枝

哈哈哈

樹大有枯枝

樹仁d貓點樣

之前講左中小學繼續停課啦

証明樹大仔無撚用

樹大同中小學一樣

個post酸到

樹仁真係中學黎

樹大學生又有假放有人酸葡萄都好正常

樹仁 = 中小學

笑左 笑埋右

含大嬴左

教育局唔係講咗會停課喇咩

今日見108唔上寶馬山，都估到樹仁未ready

今日得49M上到寶馬山

仁大常毀

寶馬山比塌樹擋住晒咋

haha